蕭生連匯豐歷史都咁熟？？？？

仲熟過d股評人好癲

究竟佢後生睇幾多書